一人一個方法！ IG shop點樣先可以多d客？

一人一個方法！ IG shop點樣先可以多d客？

賣相

自貼上嚟

計就我諗
錢就你搵

錢就你賺，計就我諗？

放J圖

唔講你係邊間咩名點幫你

可以？

貼啦

詳情請參考serco

可以po link咩？

Po bam 圖

Po幾張淫照，再扮起底po上連登